劇場版 planetarian～星の人～

720p

1080p

暫時得殘體字幕

仲以為無人開

以為係兩個鐘新內容

雖然少但係依然

BT

BT不了 ,好撚慢

同星之夢有咩分別

billbill有

開唔到

unblock youku

bt啦
720P已經100%到
1080差8%

聽日再試過,晏就好Q慢

冇計 岩岩開始做種係咁

啱啱出左動漫國繁體字幕